元朗封路

垃撚圾
屌佢老母
打人就得
入去買野就唔得？
屌個老母 唔係打龍通？？

好唔好彩 岩岩封路
巴士兜左入屯門方向
有咩消息再同大家講

朗屏落車 無影響 香港加油

推

各位手足
萬事小心